\begin{problem}{Мысль}{стандартный ввод}{стандартный вывод}{3 секунды}{1024 мегабайта}

На долину Туймаада упала летающая тарелка с инопланетянами. У якутских ученых появилась возможность исследовать их мозг. 

Оказалось, что их мозг имеет следующую структуру:
\begin{itemize}
\item Мозг содержит $m$ слоев по $n$ нейронов.
\item Каждый нейрон из $j$-го слоя ($0 \leq j \leq m - 2$) связан с~каким-то одним нейроном из ($j + 1$)"~го слоя, назовем эту связь <<ребром>>. Каждый нейрон из ($j + 1$)-го слоя может быть связан с~каким угодно количеством нейронов из $j$-го слоя, но только с одним из ($j + 2$)-го слоя, если он существует.
\item Каждый нейрон имеет некоторый вес $a_i^j$.
\end{itemize}

Специалисты также выяснили, что мозг инопланетян работает следующим образом:
\begin{itemize}
\setlength{\itemsep}{0pt}
\item Сигналы (мысль инопланетянина) рождаются на каждом нейроне первого слоя ($j = 0$) и имеют мощности $W_i^0 = 0$.
\item Сигнал может перемещаться только из $j$-го слоя к~$k$-му, где $0 \leq j < k \leq m - 1$, то есть не может идти обратно.
\item При перемещении сигнала по рёбрам из нейрона весом $a_i^j$ на $j$-м слое к~нейрону весом $a_l^{j + 1}$ на ($j + 1$)-м слое, передается сигнал с~мощностью $W_i^j + a_i^j \cdot a_l^{j + 1}$.
\item Сигнал также может перемещаться из произвольного нейрона $a_i^j$ из $j$-го слоя к~произвольному нейрону $a_l^k$ из $k$-го слоя, где $j < k$, не по рёбрам (может быть ребро и есть, но не обязательно идти по нему) со штрафом $(k - j) \cdot a_i^j$. То есть сигнал увеличивается на $a_i^j \cdot a_l^k - (k - j) \cdot a_i^j$.
\item В нейрон может переместиться сигнал только из одного нейрона.
\end{itemize}

Ученые удивились такому строению мозга инопланетянина и решили посчитать, сигнал какой максимальной мощности может достичь последнего слоя?

\InputFile
Первая строка содержит два натуральных числа $n$, $m$ ($1 \leq n \cdot m \leq 10^6$)~--- количество нейронов на каждом слое и количество слоев соответственно.

Далее следуют $n$ строк по $m-1$ чисел $e$, где $e$ в~$i$-й строке и $j$-м столбце означает, что нейрон в~$i$-й строке и $j$-м слое связан с~$e$-м нейроном на ($j+1$)-м слое ($1 \leq e \leq n$).

Затем следуют $n$ строк по $m$ чисел, задающие веса нейронов $a_i^j$ ($|a_i^j| \leq 10^5$).

\OutputFile
Выведите ответ на задачу.

\Scoring
Баллы за каждую подзадачу начисляются только в случае, если все тесты для этой подзадачи
и необходимых подзадач успешно пройдены. Для некоторых подзадач может также требоваться, чтобы были пройдены все тесты из условия. Для таких подзадач дополнительно указана буква У.
\renewcommand{\arraystretch}{1.3}
\begin{center}
 \begin{tabular}{|c|c|c|c|c|}
   \hline
    \multirow{2}{*}{\bf{Подз.}} &
    \multirow{2}{*}{\bf{Доп. ограничения}} &
    \multirow{2}{*}{\bf{Баллы}} &
    \multirow{2}{*}{\bf{Необх. под.}} \\ 
     & & & \\ \hline
    $1$ & $ 1 \leq n \cdot m \leq 10^3$ & 11 & У \\ \hline
    $2$ & Все $a_i^j$ монотонно & 7 & --- \\
        & неубывают с ростом $j$, & & \\
        & $a_i^j \leq a_l^{j+1}$ для любых $i, l$ & & \\ \hline
    $3$ & Все $a_i^j$ монотонно & 15 & --- \\
        & невозрастают с ростом $j$, & & \\
        & $a_i^j \geq a_l^{j+1}$ для любых $i, l$ & & \\ \hline
    $4$ & $n = 1$ & 20 & --- \\ \hline
    $5$ & Нет & 47 & У, 1, 2, 3, 4 \\ \hline
 \end{tabular}
\end{center}

\Examples

\begin{example}
\exmpfile{example.01}{example.01.a}%
\exmpfile{example.02}{example.02.a}%
\end{example}

\Note
\vspace{-0.5cm}
\begin{center}
\includegraphics[scale=.5]{ex3.png}
\end{center}

Здесь визуализирован вход второго теста из условия. Максимальный сигнал достигается в вершинке $(0, 2)$ мощностью $W_0^2 = W_2^0 + a_2^0 \cdot a_0^2 - 2a_2^0 = 0 + 100 + 20 = 120$. 

\end{problem}

